\begin{aufgabe}{Schnitt von Mengen}
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{set-intersection}, die den Schnitt zweier
übergebener Mengen bestimmt:

\begin{schemecode}
(define e (set =))
(define set1 (set-adjoin (set-adjoin (set-adjoin e 1) 2) 4))
(define set2 (set-adjoin (set-adjoin (set-adjoin e 2) 4) 6))
(set-intersection set1 set2)
; soll die Menge geben, die nur 2 und 4 enthält
\end{schemecode}
\end{aufgabe}
